[一場歡喜一場夢] 男神嗌我傻瓜

話說啱啱收到個msg

收到個下我真係勁開心，係咁笑
男神嗌我傻瓜
跟住我就諗下我頭先同佢傾啲咩 點解叫我傻瓜
咁我㩒返入去睇

識我嘅勿相認

...

鍾意我咪出聲囉

做咩喎

我鍾意你

傻西

傻西瓜

臭西瓜

絕交啦 小小事就放我上黎 我屌你老母呀

男神好溫柔㗎
佢唔講粗口㗎